邊撚個on9搞咩'不要膠下去活動'

近日就有一個名為「不要膠下去」的環保活動，獲得不少藝人拍片支持，當中包括梁詠琪（GiGi）、劉嘉玲、任賢齊、林嘉欣、甄子丹等，本月30日更定為「無膠日」。今日梁詠琪更會出席「不要膠下去」記者會

無飲管單野已經on9架啦,依家仲要玩到唔要膠?
邊個白痴諗出黎

我覺得應該要整個「按膠日」，就好似玻璃樽按樽咁，買膠樽裝嘅飲品就要按樽

係街見到膠印出黎嘅海報
你自己都用膠啦

講到拍段片既膠係洗哂先用，但見到應彩兒起卷新既保鮮套係咁抆

根本就on9
Btw 好似係丁子高間pr負責

個director係咪真係咁驚人唔知係佢拍

真心問
點解咁把炮請到咁多大粒明星幫手拍
香港成半個娛樂圈有份咁濟
如果係呢個卡士拍節目就正

拍得好核突

丁子高間PR負責

影視行業年中都唔知用幾多膠
班撚樣係唔食飯盒?
D道具係咪唔用Bubble紙,唔用保鮮紙包

根本成件事好白痴

最尾好似見到陳小春條撚樣